心很痛 ， 邊到可以買到大麻

好想死
好大壓力

Me too 想買

低質放蛇

放蛇死全家

真心想試

個個禮拜經重慶都有人問

要交數真係乜方法都用

放蛇？我有証明不是

重慶貨好似唔掂

吊 睇來要去重慶行一轉

澳門有冇 過去都得

咁遠

現實世界冇friend？要喺連登問？

去荷蘭食唔得？

食大麻死唔去架喎Ching

大麻繩有用啲

其實大痳同飲醉酒都係一樣，過後就唔需要面對番壓力？
同逃避現實一樣....

講得岩 食大麻雖然唔係毒品 但係壞習慣黎 stone完都係要面對架啦 點解唔勇敢去解決呢 最大既不幸就係經歷唔起不幸

你個名

黎緊我去荷蘭

有時候做人係人迷糊下既 但係唔好沉迷

所以d人會不斷食 每當有壓力就食大麻去逃避
但係壓力其實係推動力 如果有問題就靠食大麻逃避
久而久之 你工又唔會想返 書又唔會想讀
日日就掛住食大麻尋開心 最終只會變成條廢柴

就係你放蛇咬柒洪七？

為命運奮勇角力差點失了控